+++
date = "2013-01-05"
slug = "superhero"
title = "Супергерои"

+++

играл во сне в игру «guitar superhero». там музыкальная группа должна была спасти мир, и синхронное исполнение определённых песен убивало монстров

